朋友話 今年份糧見洗左好多

咩都減價 連樓價都有減左
唯一係人工不減反加

緊係 街又冇得出 飯又冇得食

第一句9成鳩吹啦
本身買左樓 樓跌關佢鬼事
如果佢未買 等買 又唔關佢事
反而佢都係要繼續儲錢
除非佢係年頭睇緊樓 預左買
咁岩呢幾個月跌就買左
咁個statement先成立